突發 有隻異形入左我屋企

嘩屌

咁尖既？

蜻蜓

宜家可以點做

Gon

樓主試下用水攻

準備好不過唔係津路

聖公會聖本德中學

師弟你好

樓主死咗？